點解依加新聞無再報大陸感染數字出黎既？

比班搶口罩既人上曬熱門，想知有咩新聞價值？

Pish

好似仲有報